[統計]你地兩老係幾多後 你地又係幾多後？

我先 我80後 兩老50後

我90後
老母70後
老豆50後

兩老60後
自己90後

90後 老母3x 老豆47

差成廿年？

same

Same

兩老70後 我90後

兩老90後
我10後

佢地70後我90

2佬00後，我10後